有冇人捐血？

捐完血之後一排心跳快正唔正常？
唔知食果啲補血丸關唔關事

世人會記得你既貢獻
一路好走